係群眾鬥群眾方面共產黨已經輸撚左，而家共產黨只係靠裝備同法律壓輾你地渣

３萬黑警＋１萬老年人 ＶＳ ２００萬年青力壯既香港人
係群眾鬥群眾方面共產黨已經輸撚左
以目前香港既民意，只要外國勢力肯全力支持，甚至主動係香港成立咩臨時政府，出現雙胞胎政府，港共已經玩撚完

而家共產黨只係靠裝備同法律壓輾你地

黑警只要返工就有成套裝備
你係屋企製作／合成裝備，放上ＦＢ話比人知已經比黑警充公
人地成身金裝／傳奇裝， 你就得把初心者短刀，初心者盾牌

黑警蒙面爆人頭咩事都冇，唔洗負責
你起佢地底呢，佢地就以法律大鳩連尼住
未來過埋辱警罪，你用粗口屌鳩黑警，黑警就可以拉你去坐花廳

你要做既就係諗辦法係裝備同法律待遇差距拉近
例如建議美國立香港民主及人權法，凍結鐮壓學生既高官全球資產，甚至全球通輯，就係要拉近雙方法律待遇差距
建議所有民主國家停售金裝／傳奇裝予黑警，就係要拉近雙方裝備差距

總之而家既港共政府，只要外國勢力真係肯叉隻腳埋黎，例如派兵，派裝備，可以話係不堪一擊

籌組臨時政府係上策